【突發】民陣話同暴力割席

民陣譴責暴徒襲擊、破壞連儂牆及自發市民

民陣非常關注近日各區有市民因為保護連儂牆被建制派支持者、休班警員滋擾、破壞，更有市民被暴徒襲擊、受傷，昨夜大埔有守護連儂牆的市民被襲擊至手臂骨折，民陣對暴徒的種種行為表示極度憤怒，予以最強烈譴責。

連儂牆的諸位戰友連日來盡心盡力，為陰沉的城市添上色彩，以memo紙為市民打氣，為年輕人增添正面氣氛，預防一切我們不欲見到的悲劇再次發生，實在是「做埋政府嗰份」，但卻多番被建制派支持者、休班警員滋擾、破壞，敢問各位居心何在。

民陣嚴正提醒林鄭月娥，不要再用政治言辭處理民眾訴求，認真回應五大訴求，堂堂正正撤回條例，管好下屬，否則莫談和解。

民間人權陣線
2019年7月12日

小編按︰
#唔係話你地搞暴動
#係話你地少數人展現出暴徒嘅行為
#睇唔明返去問盧偉聰囉

已經有人拎結他係你幅牆場歌搞嘉連華 收手啦

p牌仔想帶風向?

P牌仔想斷章取義，
收皮啦

屌你老母一個post都冇，第一個post就係斷章取義話民陣割席
死三毛仔

P牌仔

黑警死全家

頂 佢講緊廢老囉

標題黨
on9當有趣

P牌，Block得!

樓豬斷章取義

屌曲到咁都帶風向

完全唔覺得係曲
你睇下紅字highlight加埋heading
根本想帶風向

要講到幾明呀屌你地

因為你p牌囉傻閪

Block

屌你老母分化撚

blocked

以為自己曲線好風趣?
知唔知有好多人睇完標題唔睇內文甚至唔click入黎?
希望你係只係豬隊友唔係狗

我覺得樓豬係想話對家先係暴徒

block 上一頁

佢碌鳩就長曲不直喇
block 柒左佢

想搞分化 仆街啦去

你老母個閪就真係俾人屌到曲啦

慘 樓豬老母又有排忙

P牌仔做咩標題黨

咁係我錯，我露出胸部

Exact7ly

保持獨立思考，自己決定參唔參與各個活動

請保持理性獨立思考支持運動

屌咩⋯
一睇就知係曲線⋯

你篇野有咩驚天大秘密，唔曲唔講得？

根本就冇！你一係想誤導人，一係就想做attention seeker，兩者都係不被大家所接受，所以請你收皮

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

On9當有趣

#266701
Blocked

Blocked 上一頁

係咪盲撚咗，不嬲暴徒都係對家
毅進仔中文連2都冇？

on9當有趣 垃圾topic

暴徒=建制派支持者、休班警

真係好撚多人睇標題唔睇內文
大佬你咁搞曲都變直啦，好多真心膠真係以為民陣割席
同埋highlight多少少，將廢佬highlight埋

P牌 完

P牌仔 好心你就收下皮 斷章取義 想分化民陣同我地

不分化不割席

收工啦P牌狗 露哂底喇

block鳩你

暴徒=黑警

收皮啦 民陣屌緊廢老呀
想分化我地？p牌仔屌你老母

//

好坦白講，14雨革失敗就係由示威者內部分化，散播失敗言論同親共團體落場造成
睇返立場篇文，依家真係同14雨革中聯辦落場好似，親共出手搞連儂牆
最重要係依家連登突然出現勁多話今次我地輸緊／失敗既言論，仲要全部都過幾百正評

由69開始一直追, 睇得出連登係會有唔同意見, 但好少會好似今次咁講我地輸緊既post都大量正評同推上熱門
呢啲post有個共同點就係, 標題會先散播失敗同負面言論, 入面就將現時既情況定性為輸緊, 再扮哂曲線咁就大家唔可以失焦同要點點點

但最可疑既點係，所有呢啲"曲線"post都會極力否定某部分人做既野係無用
e.g. 眾籌登報, 貼/守連儂牆, 光復行動, 反TVB

咁樣做既目的就係將香港人分化做有唔同理念既示威者，再經否定佢地努力將佢地孤立同打擊佢地既自信心，最後就逐一擊破

呢個情況根本同14年雨革一樣，假如真係比中共成功分化左我地，最後佢地只要係最後一次示威中強硬清場，咁就會成功打壓哂成場運動

最後想提醒返各位，記住兄弟爬力各自努力，你否定其他人既努力係無意思
要贏呢場運動，一定要團結

就算係真心膠
曲都變分化
抵block

幫你highlight返個重點

曲你老母臭閪

收啦p牌仔

BLOCK

( Show Blocked User - 收工人士 )

恭賀樓主可以重開acc

個名改得唔錯
收工啦你p牌
已block

有source 喎

大家唔好再推呢個post la

低級紅 好心冇乜墨水就咪出黎帶風向
中聯辦個邊係咪狗屎垃圾都請

樓主都係曲線姐

咁又浪費左個ac

又亂帶風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

佢講緊藍絲啲生番呀
樓主曲得好蠢

明顯話班藍，智力有問題咪撚上網

民陣連畫家都撐果刻
已經信任民陣係呢場運動既立場

幾時同班廢老同一張席 又點割

民陣譴責暴徒襲擊、破壞連儂牆及自發市民

睇個標題啦，同隻低級紅個標題既分別

Blocked bye

太敏感
不宜令黎曲

民陣同廢老本身都唔係同路人，割乜野蓆？唔識中文？

Hi P牌仔

屌你啦p牌仔
人地果句野係屌藍絲暴力
你cut頭cut尾
同cctvb報新聞有咩分別

P牌仔改好啲個標題啦，割你老母啊?

由佢沉

同藍絲割席

收皮啦P牌仔

行撚開啦狗~

block 得

其實民陣到依家既立場已經好清晰，五毛點都分化唔到架啦

Dllm啦標題黨

樓主見到依個回覆死全家
屌你老母
再見，block撚柒你，你串我唔到lu, hahaha
垃圾樓主死全家好可憐

依家非常時期仲玩曲線，見一個Block 一個！
仲有幾個幫口話好明顯曲線嘅都一概Block 埋！

標題撚收皮啦死三毛

樓主同tvb一鳩樣

樓主閱讀理解攞咩grade？

收工啦 收工人士

1.人地話緊休班警、廢老
2.我地係以武制暴，對家郁手我地還拖一啲都唔過分

習敗北 ：低級紅

P牌狗縮返入你老母個閪到啦
過撚咗P牌先好出返嚟

屌你老母標題黨

其實越想分化我哋同民陣

越代表佢哋覺得我哋團結好重要

我希望佢係狗唔係隊友喎，咁撚蠢

你係咪唔識字
Blocked

斷章取義P牌仔 完全封鎖

Blocked

屌你老母啦
同暴力藍絲割呀

［廣傳］ 南亞事件希望大家有個共識

呢個post由佢沈

收皮啦P牌仔標題黨

Hide Blocked User - 收工人士

P牌狗

我都feel到佢係玩曲，可能我明民陣個立場已經好堅定
係樓主玩得差啲姐，唔洗屌到咁甘既

完全封鎖
唔好晒時間

你一係弱智一係收錢

下民陣幾時同深藍暴徒同席過

好彩連尼住出左個P 牌系統，想帶風向我屌你老母臭閪啦

P?

睇清楚d 民陣係屌尻拆連儂牆d暴徒啊
咪俾人帶左風向

P 牌仔唔好諗住搞分化

知唔知咩叫highlight

P 牌仔諗住搞分化

而家講「暴徒」會俾人誤會，要講做「撐警暴徒」

dllmch

民陣譴責暴徒襲擊、破壞連儂牆及自發市民

民陣非常關注近日各區有市民因為保護連儂牆被建制派支持者、休班警員滋擾、破壞，更有市民被暴徒襲擊、受傷，昨夜大埔有守護連儂牆的市民被襲擊至手臂骨折，民陣對暴徒的種種行為表示極度憤怒，予以最強烈譴責。

連儂牆的諸位戰友連日來盡心盡力，為陰沉的城市添上色彩，以memo紙為市民打氣，為年輕人增添正面氣氛，預防一切我們不欲見到的悲劇再次發生，實在是「做埋政府嗰份」，但卻多番被建制派支持者、休班警員滋擾、破壞，敢問各位居心何在。

民陣嚴正提醒林鄭月娥，不要再用政治言辭處理民眾訴求，認真回應五大訴求，堂堂正正撤回條例，管好下屬，否則莫談和解。

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

又block 一隻3毛狗

收皮啦P牌仔,柒撚左又話自己曲線黑警死全家

曲到無連登仔明， 就唔好開 post 啦

block 買過一個acct啦

P

唔識咩係曲就唔好開人開 post 啦

垃圾p牌

知唔知咩叫曲？ 唔知就返小學學過啦

呢個Account要永久P牌啦屌

連登P牌制度真係一大恩政

標題黨on9仔

樓豬死全家呀

仆街標題撚 ON 撚 7 9

負皮你標題黨同斷章取義
被人屌就話曲緊
曲緊就唔會只係highlight反對暴力嗰段
一開acc就要單機真係慘

（Show Blocked User - 收工人士 )

屌你老母同盧偉偉聰講啦 林鄭廢人黎

帶風向唔該搵啲P ，

p牌太明顯啦

Block 得

樓主同智力割席

完全唔係曲囉

再見樓主 完全封鎖

P牌 低級分化 斷章取義

P牌，Block

Ban 斷章取義帶風向

曬左我一分鐘，曬埋右
負評block 上一頁

曲乜撚野姐
重要議題就直番少少唔好誤導人啦屌

樓主所作所為，本人予以強烈譴責。

————咪再覆鳩po封鎖線————

收工人士 • 註冊日期: 6/21/2019

•
49 分鐘前

各位，唔需要再回應佢幫佢推post，希望我下面唔會再有其他留言，只需做下列動作。
( Show Blocked User - 收工人士 )
按下負評->上一頁

走啦屌你

分化臭化閪block!

係曲你highlight位就錯撚哂啦
P牌仔唔識曲唔好曲

BLOCKED

個p牌功能真係好撚有用

三毛？

傻閪自己單機啦

又扑一隻

帶風向帶得咁低級

P牌仔今日唔洗做黑警？

屌你老母p牌狗

p牌仔

食屎啦你

我屌老母民陣！

收皮啦！標題黨

P牌狗想引人屌民陣?
食屎啦警犬

下次唔好做標題黨
宜家幾乎熱門有一半post都係咁
新入嚟嘅同路人會好confuse

有冇得關POST 呀屌你老母垃圾P 牌仔

好撚低質

P牌仔就收皮啦
無人理你呀

死p牌仔

負評班友仔係咪剩係睇標題同紅字？

咁都睇唔明？
樓主應該係平時比人串都唔知果d on9仔黎

收皮啦屌你老母

收皮啦一毛
屌你老母啊

柒撚咗就話曲 收檔啦柒頭

收工人士
我要求你出示委任證

搏連登仔只睇標題+紅字
最後竟然因誤會而分裂

有幾多標題黨係唔撚睇內文就負評左先架

當我哋唔識中文咩
我哋唔係廢佬 唔會唔識閱讀理解

我屌你老母畜牲世世代代都做畜牲啦
連登唔岩你玩架 死番畜竇圍爐啦

P牌狗
blocked

負評送比p

已完全封鎖樓主

標題黨就屌你老母臭閪啦，曲條撚咩

好撚好玩呀屌你老母

死五毛

完全封鎖-收工人士

個標題同啲紅字misleading到呢

如果標題同紅字係同內文相反更加值得block啦下話，呢個時勢仲出假膠post

單機啦柒頭

呢啲叫標題黨，唔撚係曲

咁撚多直必

屌你標題黨

其實大家有無睇下內容先負皮

好在連登有P牌

宜家邊個負皮民陣
負皮個P牌仔呀

P牌仔返去讀多幾時書先啦

係。。。但班人唔睇字

唔知你玩膠定五毛定分化定on9定點
你有無諗過好多人睇完title就信左架

moon post 狗吠幾聲先啦, 學人帶風向

收收皮先啦p牌仔 標題誤導左好多人呀知唔知

P牌仔
淘寶買個連登ac要幾舊水 你開一個post就打柴 慘慘豬

巴打真係慘
俾成班文盲圍屌

呀文盲們，
唔撚識睇樓主講緊邊個係暴徒
文不對題第一日見
我真係分唔到邊個係五毛邊個係鬼了

Eat banana la Mr P

曲你阿媽個傻閪 收皮啦

呢個post d負評做乜鳩

民陣依家變左勇武compatible喇
之前開記召話政府令佢地明白和平無用
咁仲和平黎做乜野
民陣6永講的

你有無見到內文其實

又block 1個 thx

分化撚死全家

收工啦柒頭

「每見到一個on9 post /鬼post，應由佢沉再回一個行動post，不要回on9 post

你開/ 回一個行動post 就係比燃料運動。你開/ 回一個放負post 就係幫手撲息運動。建議你情感上有需要放負，去感情台」

我係你地捉咗好耐嘅鬼，要你哋收皮一招搞掂

呢個巴打講得好啱，啲一毛三毛狗開埋啲戇尻post真係好撚抵屌，但係我哋愈屌佢就愈紅，想上熱門會阻住自己人睇有用資訊，大家直接由鳩佢沉啦！

有
但想提一提民陣記者會講過既野

樓主d剪接技巧真係同cctvb不相伯仲

唔明點解千幾人負評
大家覺得d人冇腦唔會睇内文 所以佢係分化？

死p牌仔標題黨

哦

Block左佢啦 講左好多次標題咪撚玩反語

係咪包括衝立法會，差館嘅暴徒？

Block 鳩柒了樓主

屌你老母呀

完全封鎖

P Blocked

大事大非時候就咪曲啦屌

睇內文喇

文不對題喎 !

甩左p先上嚟啦

P牌仔 唉

以為自己曲但係曲到撞車

樓主玩單機連登啦